當打飛機成為每日最好的娛樂時是否可悲

當打飛機成為每日最好的娛樂時是否可悲
每日都過得好沈悶，無得打機又無女朋友時，打飛機就係每日最好的娛樂。
覺得自己有啲可悲，多謝個天俾呢個能力我。

打完好解壓

打完諗，打嚟做乜